原來我唔搵你你真係唔會搵我

咁拍落去仲有咩意思？

小心帽事啊巴打
同佢傾清楚嚟個了斷啦

連日常生活都冇野想分享？

唔知點傾
我暫時未睇到帽既證據

分享d咩

唔知做乜春

同路人 已散
真係好想搵個愛我既人

加油啊ching

唔搵你但同第二條仔傾通宵

我都係，好唔開心

無嘢講咪唔揾 一定要揾嘢講？
講少陣會死？放過人啦

唔搵你唔代表個心唔喺你到
人地應得少就話拍得唔開心要分手
咪撚咁自私啦

佢對奶幾大先
對好越大個人越懶

曾經同你一樣 最後逼到對方頂唔順 散左
而家諗返起 只係自己唔了解對方 想強行改變一個內向唔善於表達自己既人
嗌交果陣仲話唔知對方有冇鐘意過我
我知你聽到之後對我好失望 好對唔住阿llk
你最後送比我隻錶我仲日日戴緊 因為

我仲好掛住你 你可唔可以hi返我阿

有 但對象唔係你

屌你老母真係夠哂幼稚
我真係好撚忙 每日為左未來積極準備
點儲錢點買樓點樣令你過更好既生活
你呢？有無認真計劃過？
每日就諗埋d無無聊聊既問題
我唔搵你唔係因為唔重視你
係因為我太愛你 以你為重心每日廢枕忘餐咁努力
原來做做下野已經凌晨兩三點
原來做做下野自己仲未食過飯
你明咩？屌 你一啲都唔撚明
我唔係出去花天酒地 我唔係出去滾呀
有無體諒過我呀！

跟本唔搵你係因為我專心投入咁做緊野
專心到連時間都忘記果一種
專心到腦入面只係想點樣做得更好
你地啲人明白咩？
有上進心有奮鬥有目標就成日話忽略你
無上進心無計劃就話無將來拍唔落去
想點撚樣？你估咁完美既咩呢個世界？
咁容易兩全其美既咩？
我一有時間就即刻搵你 你唔知
星期一至五番學 都預留星期五六同你出去食飯去玩
你地究竟想點撚樣呀！

我就係岩岩被分手 拍左十年同條女
佢咁樣對我 講同topic同一番說話
咁多年我面對其他女人誘惑無一絲既心動
有人話同我做第三者都無問題我都拒絕
就係因為我有時真係太忙
點解唔可以體諒下我？
點解最後要咁對我？

雞

無野講又係咁post ig story?